自焚點膠

就咁出去比人拉都未夠力

再升級又中反恐

自焚點睇

係都焚人, 焚自己做乜

What else we can do

搵定記者 請外國幫助 之後

閱
反送中有幾多人跳樓死，中共會流淚麼

當年都有片出到嚟。然後呢？然後就係無人理。自焚對極權係零作用